小巴司機撞車後話要避狗 但現場狗影都冇隻

一輛小巴今早在九龍灣啓祥道失事，撞上安全島，司機事後向警員聲稱閃避狗隻肇禍。不過，有網民陳先生拍下事發經過，明確顯示現場並無狗隻 。

全文：

從拍下的片段可見，現場啓祥道及宏照道交界的十字路口，未有發現任何狗隻，涉事小巴當時快速沿啓祥道駛進十字路，其間未有減慢迹像，與此同時，宏照道亦有多輛私家車在燈位起步駛入十字路口，在小巴快將撞向其他車輛時，小巴立即扭右剷向安全島，當時安全島上有一名途人等候過馬路，幸未被小巴撞及，有驚無險。

陳先生接受《蘋果》訪問，表示：「見到小巴衝燈，之後打橫嘅行車線轉燈，有私家車駛出嚟，後來小巴就扭軚，衝過來我呢邊。好在有鐵欄，否則我死咗。」對於司機聲稱因閃避狗隻肇禍，陳先生反駁稱：「當然冇狗，睇片都知冇狗，咩狗都冇，真係。」他又形容當時反應是「呆咗」。

司機咪係隻狗 俾人撚

撞車無敵解釋唔再work

依家要講有蟲

陳先生反駁稱：「當然冇狗，睇片都知冇狗，咩狗都冇，真係。」他又形容當時反應是「呆咗」。

乜鳩都冇